Сервис поиска и получения общедоступных текстов документов на docs.cntd.ru. 
Используется Aiohttp, API kodeks. 

Выдаются документы, находящиеся в свободном доступе через WEB.

Все запросы возвращают JSON. 

Формат запросов:

Get:
    
    - доступные типы документов
        Параметры: url = "/" - 
        Результат: json с доступными типами документов или сообщение об ошибке
    
    - справка
        Параметры: url = "/?query=[*]" 
        Результат: json с текстом справки или сообщение об ошибке

Post:

    - поиск:
        Параметры:
            url = /search
            json = {
                'query': строка поиска,
                'type': тип документа,
                'offset': смещение (кратно 20, по умолчанию 0),
            }
        
        Результат: json, содержащий список свойств найденных документов в виде словарей или сообщение об ошибке
    
    - скачивание Html - версии документа
        Параметры:
            url = /document
            json = {
                'query': свойста документа из поискового запроса
            }
        
        Результат: json, содержащий html документа или сообщение об ошибке

Лицензия MIT
